猴肉加蔥花 要青蛙嗎

《武漢料理》
猴肉加蔥花 要青蛙嗎
再叫啲孔雀又試下
然後蝙蝠湯 伴你阿嫲 還未完又再加
琴日燒蝌蚪 再加海馬 再飲杯青島碌乳鴿
然後香港仔 話會有肺炎 我笑話政府都不怕

各位師兄請出招